ID: a string consisting of a letter (in the range a-z or A-Z) followed by zero or more letters and digits (in the range 0-9), but not equal to "wain", "int", "if", "else", "while", "println", "return", "NULL", "new" or "delete".
NUM: a string consisting of a single digit (in the range 0-9) or two or more digits, the first of which is not 0; the numeric value of a NUM token cannot exceed 2^31-1
LPAREN: the string "("
RPAREN: the string ")"
LBRACE: the string "{"
RBRACE: the string "}"
RETURN: the string "return" (in lower case)
IF: the string "if"
ELSE: the string "else"
WHILE: the string "while"
PRINTLN: the string "println"
WAIN: the string "wain"
BECOMES: the string "="
INT: the string "int"
EQ: the string "=="
NE: the string "!="
LT: the string "<"
GT: the string ">"
LE: the string "<="
GE: the string ">="
PLUS: the string "+"
MINUS: the string "-"
STAR: the string "*"
SLASH: the string "/"
PCT: the string "%"
COMMA: the string ","
SEMI: the string ";"
NEW: the string "new"
DELETE: the string "delete"
LBRACK: the string "["
RBRACK: the string "]"
AMP: the string "&"
NULL: the string "NULL"

SPACE: (ascii 32)
TAB: (ascii 9)
NEWLINE: (ascii 10)
COMMENT: the string "//" followed by all the characters up to and including the next NEWLINE
